陳怡原來係藍絲

揾條明顯假既片做武器

對條洋腸慾便器有期望？

日撚日番大陸食野

唔好再睇喇，佢D立場一時一樣😂過幾個月就變左第二個人咁

咪撚post條肥婆啦 冇人想知佢點諗啊

好撚大波

依條女肯撚定精神有問題睇佢眼神同女大J一樣 好撚癲

唔好睇
咪益佢

真係幾似女大J

眼神入面既瘋狂 拍戲都做唔到出黎 係癲黎

佢啲片好能負能量 唔好再睇

呢條肥婆癲嫁
又樣衰
唔好再po

但好多港女聽佢9UP

女龍心女龍心

其實點解會有人睇呢類片？
佢講嘢好吸引？

肥婆咪大

同劉馬車同一類人，鍾意同主流民意唱反調嘅騎牆派

冇人識鳩佢

Post撚夠條肥婆未
你地到底有幾餓

認真講句 佢唔係藍絲先係奇蹟
佢既價值觀一直同連登仔相反

條女成日以為自己d見解好獨到咁 又唔知自己柒 仲係到大大聲屌人 痴撚線 之前佢成日話自己成素又乜又柒咁 而家日日去大陸食好西 on9

係喎
之前又拍片笑鳩d大陸西 而家成日上大陸飲飲食食
最慘以為自己好靚 唔吼d港男 一定要揀鬼佬/mix
我心諗如果你係鬼佬圈子入面係入面有市場 一早嫁得出啦

屌係 佢前排仲要開班教人溝鬼佬 痴撚線到

扮人生教練呀嘛 同之前cctvb個winnie有咩分別
中女嫁唔出教人拍拖

條友其實冇原則
只係個時諗到乜就講乜
9成片都係情緒發洩
呢D人立場搖擺, 觀眾想聽乜就講乜
其實佢都係做生意姐

佢真係好恐怖，冇去過現場但講到自己好有道理，撐黑警，示威者就咩都唔啱

整得好多啲叫人unsub呢條撚樣

佢真係好恐怖！歪理當道理

由佢同D廢老/丫毛自己圍爐😂最新果條黑警唔洗click入去已經知佢想點，同街邊D盲反丫叔冇分別，最近D衣著仲有D大陸西味

呢條垃圾女人真係唔會睇 成日鳩up 廢人一個

don't make stupid people famous

支持一人一dislike&舉報影片

呢條女有病袈

諗返起佢d 立場其實同五毛冇咩分別，隨時真係收左親中派錢
屌示威者屌得異常落力、讚頌中國咩都好+香港咩都衰、分化港男港女etc...
連d回覆都充斥住簡體字，反對意見就即del...

屌你老母又放上黎block得幾多個

傻閪一隻 肥到on9 豬都有波啦

邊個比錢佢 youtube界女劉馬車

Who?

我對呢條日日幻想自己比無數洋腸中出嘅條豬閪嘅言論無興趣

邊撚個陳怡

好失望，以為佢幫好正義

我真係寧願佢收錢, 如果唔係佢係法國讀書就真係讀屎片...少少民主國家嘅思想同哲學觀都學唔識

生酮飲食keep唔到，食素keep唔到，愛情keep唔到，身材keep唔到，連自己做緊乜都keep唔到

垃圾女人以為自己d嘢上網搵嚟照稿讀就好醒好彩已unsub

調返轉睇，佢呢啲專攻港豬市場 (懶有獨立思想嘅烈女、係咁屌大陸西又返去強國飲飲食食)，本身隱藏得算ok嘅youtuber，今次送中一鋪露哂底，我諗共狗嗰邊真係急到賴屎

屌你, 無L好再post 個八婆上來啦

我同你諗法一樣，6.9 及 6.12 佢冇出片講反送中，之後突然全部片都係撐保皇建制，但佢之前好多片都係踩全世界中國人劣根性，突然轉軑快過建制保皇，我都覺得佢除左收左中央維穩費，仲可能俾人要脅 !?

要乜鬼脅
佢條仔本身都係支那廢老嚟
根本親支親得好緊要
之前扮屌大陸西啲片都係搏收視

佢條新片...叫人返大陸示威

有排都幾鍾意睇佢D片，後黎覺得佢愈黎愈痴線，好似鬼上身咁。
又狗眼看人低，睇唔起佢D 觀眾，有次仲話自己開左個英文channel，叫佢而家D觀眾唔好去搵佢新channel，因為佢地質素太低。
呢件事就知佢係臭8婆，以為自己有D家底，係外國讀書就好巴閉。

之前講神秘嘢、反大陸先支持佢，而加unfollow咗佢，佢日日都話啲後生，但通常我睇嘅時候唔會望佢個樣

之前send咗Email比佢，佢都唔覆我